覺唔覺香港本土騎師，梁家俊都算幾靚仔高大？

老老實實
五官都算係幾得體，幾靚仔

雖然佢真人得米7左右
但騎師黎講算幾高大
e.g. 柏寶, 潘明暉果D 米6都唔知有冇

覺唔覺似梁漢文mix 吳家樂

楊明棆都唔差

應該食乜女有乜女...

好似郭政鴻

點樣先可以做騎師

你講起又好似係

16歲左右開始入學堂操

佢講嘢成日都好似就黎走音咁

大人得唔得 lol

世界是公平的..

黃皓楠都幾靚仔

現役本土黎講梁家俊真係最靚仔

唐氏綜合症咁都話靚仔

成日懷疑佢化左妝先跑
皮膚超白

但係娶左個會講粗口既老婆

蔡明紹先最靚仔 生得帶點邪氣

個樣好反叛

佢條女好正

OK LA

一般啦

點解呢張咁怪，好似比人助養咁

圖？